根本消除唔到勇武 就係意識上瓦解

勇武係我地最大既bargaining power
勇武係呢場運動既中心，警隊經過六個月既搜捕，一直都仲有勇武出黎，而勇武係呢場運動最重要既bargaining power，所有勇武做既行為都可能將社會損失轉傢禍比既得利益者，一直唔將勇武消除，有真力權力既力都有比壓力政府接受條件去維持自身利益既誘因，政府都面臨接受五大訴求既壓力。

實際上消除唔到 就係意識上消除
實際上勇武係愈出愈有，而示威者亦都因為有勇武令自己風險下降而繼續抗爭，咁要點樣增加番示威者既風險呢？大家都知道遊行前係無人話你知有勇武，有幾多勇武會出黎，但大家都會相信有一班勇武會行出黎，因為有勇武已經變左公共知識。而不繼有人話退出而絕少勇武會唔擔心比人拉既情況下係連登講「我加入」既情況下，大家既大腦就會分析勇武既人數減少，自己既風險增加。而聽得多既時候，呢個效果就會tend to 無限。一定有一部分人分析後認為風險大於自己臨界點，而退出運動，而勇武自己都會因為大家話勇武少左，而係無法得出事實下，作出不同既選擇。

每次要作出一次選擇 少數既一方就會增加
當你每次大腦要作出今次少左勇武，出唔出，既時候，兩個選擇都有人揀，但每次都係出既人作出選擇，而退出左既人就唔會再揀，唯一預視到既情況就係每次出黎既人減少

有咩方法解決
當愈多人認清對方既策略，大腦就會開始抗拒，就好似身體接觸病毒會產生抗體，認清運動輸左面臨既後果，所有我地轉傢比既得利益者既損失，全部會反饋比所有香港人。有無有幾多係認知上既偽命題，只要有香港人，就會有勇武既出現

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

pishhhhhhhhhhh

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

Push

推

突發！和勇全面退場

贏就靜靜雞
港獨就靜靜雞
Quit game 就大大聲